慎入！為子報仇 墨黑警遭行刑式槍決155槍

墨西哥治安亂象又添一樁！ 1 名曾參與逮捕大毒梟古茲曼（ Joaquin “El Chapo”Guzman ）兒子奧維迪奧（ Ovidio Guzman ）行動的警官，當地時間 6 日於錫那羅亞州（ Sinaloa ）一購物中心停車場被包圍，遭狂轟 155 槍當場身亡，光天化日下公然殺警
，兇嫌行徑令人髮指。

綜合外媒報導，現年 32 歲的警官愛德華多（ Eduardo ），日前駕駛白色自小客車前往購物商場，正在停車時，一輛緊隨在後的紅色汽車，迅速開到隔壁， 2 名槍手隨即從紅色汽車跑出，走向白色汽車開始「行刑式」掃射，得手後迅速逃離現場。從監視器畫面可以看出，整個伏擊過程不到 30 秒，根據《 RT 》、《 Daily Mail 》等外媒指出，兇嫌在這短短時間內就開了 155 槍，手段相當殘忍。墨西哥當地政府於官方推特上發文哀悼，並贈予家屬慰問金，呼籲人民切莫忘記愛德華多曾英勇維護當地治安的行為。

被稱為「矮子」的古茲曼，是墨西哥近代最惡名昭著的毒梟，領導全球最大販毒集團「錫納羅亞」（ Cártel de Sinaloa ）數十載，透過美墨邊界運送與販售大量古柯鹼與海洛因，還曾挖地道逃獄遭警方通緝，現已被引渡到美國並被判處無期徒刑。上月 17 日，他的兒子奧維迪奧遭墨西哥安全部門拘捕時，該集團甚至試圖劫犯，雙方激烈駁火，為避免
槍戰導致死傷，安全部門官員最終竟下令撤退，更釋放奧維迪奧，引起輿論嘩然。

據了解，此次遭槍殺的警官愛德華多也參與了拘捕奧維迪奧行動，不排除是遭到報復才慘死；墨西哥毒梟、黑道猖獗，連警方也束手無策，因下手清理而被「私了」的離譜事件層出不窮，治安一再打上大問號，居民人身安全也成大隱憂。

咩事呀 捉毒販叫黑警...

標題黨死全家

仆街啦。香港警察有一成學到佢就唔洗做黑警

對市民就亂槍掃射，對黑幫就搭哂肩頭

屌標題on9生花瘤

原來連登仔覺得自己係同D毒販一樣

唔好轉載 RT

樓主咪係個無腦死毒撚囉
咁鍾意搏attention咪注定成世溝唔到女
死全家啦

155？